唔怪得知而家d香港人英文咁撚差

好地地一間書店
鬼死咁大間先得一個書櫃擺英文書
食譜就多得恐怖
唉.....

暑假想去買英文書 有d書店會放埋教科書係英文書到 要過左暑假先賣返英文書

香港人英文差
係因為香港人自己笑香港人英文差

至少連本書都搵唔到........

完全正確
係香港學校講錯一句英文就個個有理冇理沖出黎恥笑左先
重邊有人夠膽講
學語文唔多講又點進步 ?

垃圾文化

上網打句英文又串人文法唔岩
去starbucks 之類落order 用英口又話人扮哂野
平時講野加插下英文又話人又中又英
好啦，只係講英文啦，又屌呢樣唔岩，果句唔係咁講，唔識就咪撚講
考試咩屌你老味！你日常用廣東話，你敢肯定自己文法，用字，格式岩哂？

母語係英文既人，講野文法串字都唔會一定岩。